# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-26 00:27+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: pickup/admin.py:27 pickup/admin.py:44
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: pickup/admin.py:30 pickup/admin.py:47
msgid "Payment preferences"
msgstr "支付选项"

#: pickup/admin.py:33 pickup/admin.py:50
msgid "Other info"
msgstr "其他信息"

#: pickup/admin.py:36 pickup/admin.py:53
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: pickup/admin.py:77 pickup/admin.py:78
msgid "Fellow Go Background"
msgstr "同路Go后台"

#: pickup/admin.py:79
msgid "Site Administration"
msgstr "站点管理"

#: pickup/apps.py:7
msgid "pickup"
msgstr "代购"

#: pickup/filters.py:19 pickup/forms.py:137
msgid "Any"
msgstr "不限"

#: pickup/filters.py:20 pickup/forms.py:138
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: pickup/filters.py:21 pickup/forms.py:139
msgid "No"
msgstr "否"

#: pickup/filters.py:31
msgid "Availability"
msgstr "是否可接"

#: pickup/filters.py:44
msgid "Creation time is later than"
msgstr "创建时间晚于"

#: pickup/filters.py:56
msgid "Creation time is earlier than"
msgstr "创建时间早于"

#: pickup/filters.py:67
msgid "Ordering"
msgstr "排序方式"

#: pickup/filters.py:70
msgid "Creation time (ascending)"
msgstr "创建时间（升序）"

#: pickup/filters.py:71
msgid "Creation time (descending)"
msgstr "创建时间（降序）"

#: pickup/filters.py:72
msgid "Expiration time (ascending)"
msgstr "有效期限（升序）"

#: pickup/filters.py:73
msgid "Expiration time (descending)"
msgstr "有效期限（降序）"

#: pickup/filters.py:74
msgid "Amount of bounty (ascending)"
msgstr "悬赏金额（升序）"

#: pickup/filters.py:75
msgid "Amount of bounty (descending)"
msgstr "悬赏金额（降序）"

#: pickup/forms.py:18 pickup/forms.py:56
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: pickup/forms.py:22
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: pickup/forms.py:38
msgid "Passwords don't match"
msgstr "密码不匹配"

#: pickup/forms.py:78
msgid "Search keywords"
msgstr "搜索关键字"

#: pickup/forms.py:87
msgid "Creation time is after"
msgstr "创建时间晚于"

#: pickup/forms.py:99
msgid "Creation time is before"
msgstr "创建时间早于"

#: pickup/forms.py:112
msgid "Expiration time is after"
msgstr "有效期限晚于"

#: pickup/forms.py:124
msgid "Expiration time is before"
msgstr "有效期限早于"

#: pickup/forms.py:142
msgid "Order is taken?"
msgstr "订单已被接？"

#: pickup/forms.py:149
msgid "Order is completed?"
msgstr "订单已完成？"

#: pickup/models.py:75
msgid "student ID"
msgstr "学生证号"

#: pickup/models.py:81
msgctxt "override default"
msgid "first name"
msgstr "姓"

#: pickup/models.py:85
msgctxt "override default"
msgid "last name"
msgstr "名"

#: pickup/models.py:89
msgid "phone"
msgstr "电话"

#: pickup/models.py:95
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: pickup/models.py:96
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: pickup/models.py:97
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: pickup/models.py:100
msgid "method of pay"
msgstr "支付方式"

#: pickup/models.py:105
msgid "Alipay account"
msgstr "支付宝账号"

#: pickup/models.py:112
msgid "WeChat ID"
msgstr "微信号"

#: pickup/models.py:119
msgid "QQ ID"
msgstr "QQ号"

#: pickup/models.py:127
msgid "nickname"
msgstr "昵称"

#: pickup/models.py:133
msgctxt "override default"
msgid "email address"
msgstr "电子邮箱"

#: pickup/models.py:140
msgid "balance"
msgstr "余额"

#: pickup/models.py:147
msgctxt "override default"
msgid "staff status"
msgstr "职员状态"

#: pickup/models.py:151
msgctxt "override default"
msgid "Designates whether the user can log into this admin site."
msgstr "指明用户能否登陆到管理站点"

#: pickup/models.py:155
msgctxt "override default"
msgid "active"
msgstr "有效"

#: pickup/models.py:159
msgctxt "override default"
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr "指明用户是否有效。以取消勾选代替删除账号。"

#: pickup/models.py:164
msgid "date joined"
msgstr "加入日期"

#: pickup/models.py:173 pickup/models.py:177 pickup/tests/test_model.py:19
msgid "fellow"
msgstr "同路人"

#: pickup/models.py:174
msgid "fellows"
msgstr "同路人"

#: pickup/models.py:232
msgid "order title"
msgstr "订单标题"

#: pickup/models.py:238
msgid "order body"
msgstr "订单内容"

#: pickup/models.py:243
msgid "amount of bounty"
msgstr "悬赏金额"

#: pickup/models.py:250
msgid "orderer"
msgstr "下单人"

#: pickup/models.py:257
msgid "address"
msgstr "地址"

#: pickup/models.py:263
msgid "order taker"
msgstr "接单人"

#: pickup/models.py:271
msgid "created at"
msgstr "创建于"

#: pickup/models.py:276
msgid "last modified at"
msgstr "最后修改于"

#: pickup/models.py:281
msgid "valid before"
msgstr "有效期限"

#: pickup/models.py:285
msgid "is already taken?"
msgstr "是否已被接？"

#: pickup/models.py:290
msgid "is already completed?"
msgstr "是否已完成？"

#: pickup/models.py:295 pickup/models.py:299 pickup/tests/test_model.py:50
msgid "order"
msgstr "订单"

#: pickup/models.py:296
msgid "orders"
msgstr "订单"

#: templates/index.html:6
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: templates/index.html:11
msgid "Fellow Go!"
msgstr "同路Go！"

#: templates/index.html:13
msgid ""
"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod "
"tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, "
"quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo "
"consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse "
"cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat "
"non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum."
msgstr ""
"范例文字，请取代此段落文字。此段落文字为范例文字内容，请务必取代。范例文字，"
"请取代此段落文字。此段落文字为范例文字内容，请务必取代。范例文字，请取代此段"
"落文字。此段落文字为范例文字内容，请务必取代。范例文字，请取代此段落文字。此"
"段落文字为范例文字内容，请务必取代。"

#: templates/index.html:38 templates/index.html:56
#: templates/pickup/order_detail.html:36 templates/pickup/order_filter.html:24
#: templates/search/order_search.html:24
msgid "This functionality has not been implemented...yet!"
msgstr "这个功能我们目前还没有实现！"

#: templates/index.html:39
msgid "Place an order"
msgstr "下单"

#: templates/index.html:48
msgid "View orders"
msgstr "浏览订单"

#: templates/index.html:57
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/index.html:61 templates/layout/navbar.html:48
#: templates/registration/login.html:5 templates/registration/login.html:9
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: templates/layout/base.html:15 templates/layout/navbar.html:19
msgid "Fellow Go"
msgstr "同路Go"

#: templates/layout/footer.html:4
msgid "The Fellow Go! team"
msgstr "同路Go！项目组"

#: templates/layout/navbar.html:24
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/layout/navbar.html:27
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: templates/layout/navbar.html:37
msgid "Hi, stranger!"
msgstr "你好，陌生人！"

#: templates/layout/navbar.html:44
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: templates/layout/navbar.html:53
msgid "Advanced Functionality A"
msgstr "高级功能 A"

#: templates/layout/navbar.html:56
msgid "Advanced Functionality B"
msgstr "高级功能 B"

#: templates/layout/pagination.html:19 templates/layout/pagination.html:23
msgid "Previous"
msgstr "前一页"

#: templates/layout/pagination.html:27
#, python-format
msgid "Page %(current)s of %(total)s"
msgstr "第%(current)s／%(total)s页"

#: templates/layout/pagination.html:44 templates/layout/pagination.html:48
msgid "Next"
msgstr "后一页"

#: templates/layout/sidebar_adv.html:8
msgid "Put your advertisements here"
msgstr "在这里投放您的广告"

#: templates/layout/sidebar_adv.html:10
msgid ""
"Cras justo odio, dapibus ac facilisis in, egestas eget quam. Donec id elit "
"non mi porta gravida at eget metus. Nullam id dolor id nibh ultricies "
"vehicula ut id elit."
msgstr ""
"范例文字，请取代此段落文字。此段落文字为范例文字内容，请务必取代。范例文字，"
"请取代此段落文字。此段落文字为范例文字内容，请务必取代。范例文字，请取代此段"
"落文字。"

#: templates/layout/sidebar_notice.html:6
msgid "Site-wide notices"
msgstr "全站公告"

#: templates/layout/sidebar_notice.html:17
msgid "Important notice"
msgstr "重要通知"

#: templates/layout/sidebar_notice.html:25
#: templates/layout/sidebar_notice.html:57
#: templates/layout/sidebar_notice.html:89
msgid ""
"Anim pariatur cliche reprehenderit, enim eiusmod high life accusamus terry "
"richardson ad squid. 3 wolf moon officia aute, non cupidatat skateboard "
"dolor brunch. Food truck quinoa nesciunt laborum eiusmod. Brunch 3 wolf moon "
"tempor, sunt aliqua put a bird on it squid single-origin coffee nulla "
"assumenda shoreditch et. Nihil anim keffiyeh helvetica, craft beer labore "
"wes anderson cred nesciunt sapiente ea proident. Ad vegan excepteur butcher "
"vice lomo. Leggings occaecat craft beer farm-to-table, raw denim aesthetic "
"synth nesciunt you probably haven't heard of them accusamus labore "
"sustainable VHS."
msgstr ""
"范例文字，请取代此段落文字。此段落文字为范例文字内容，请务必取代。范例文字，"
"请取代此段落文字。此段落文字为范例文字内容，请务必取代。范例文字，请取代此段"
"落文字。此段落文字为范例文字内容，请务必取代。范例文字，请取代此段落文字。此"
"段落文字为范例文字内容，请务必取代。范例文字，请取代此段落文字。此段落文字为"
"范例文字内容，请务必取代。范例文字，请取代此段落文字。此段落文字为范例文字内"
"容，请务必取代。范例文字，请取代此段落文字。此段落文字为范例文字内容，请务必"
"取代。范例文字，请取代此段落文字。此段落文字为范例文字内容，请务必取代。"

#: templates/layout/sidebar_notice.html:49
#: templates/layout/sidebar_notice.html:81
msgid "Normal notice"
msgstr "一般通知"

#: templates/pickup/order_detail.html:6
#, python-format
msgid "View %(object)s"
msgstr "查看%(object)s"

#: templates/pickup/order_detail.html:20
msgid "Bounty size"
msgstr "悬赏金额"

#: templates/pickup/order_detail.html:22
msgid "Orderer"
msgstr "下单人"

#: templates/pickup/order_detail.html:24
msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

#: templates/pickup/order_detail.html:26
msgid "Expiration time"
msgstr "有效期限"

#: templates/pickup/order_detail.html:37
msgid "Take This Order!"
msgstr "接单！"

#: templates/pickup/order_detail.html:42
msgid "Order is taken"
msgstr "订单已被接"

#: templates/pickup/order_filter.html:6 templates/pickup/order_filter.html:15
msgid "Order list"
msgstr "订单列表"

#: templates/pickup/order_filter.html:17
msgid "Browse and pick orders here."
msgstr "在这里浏览订单和接单。"

#: templates/pickup/order_filter.html:25 templates/search/order_search.html:25
msgid "Place Order"
msgstr "点此下单"

#: templates/pickup/order_filter.html:55
msgid "There are no orders here..."
msgstr "这里没有订单……"

#: templates/pickup/order_filter.html:67
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: templates/registration/login.html:15
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "您的账号与密码不匹配，请再试一遍。"

#: templates/registration/login.html:25
msgid ""
"Your account doesn't have access to this page. To proceed, please login with "
"an account that has access."
msgstr "您的账号无权访问此页。如欲继续，请使用有权限的账号登录。"

#: templates/registration/login.html:33
msgid "Please login to see this page."
msgstr "请登陆以查看此页。"

#: templates/registration/login.html:45
msgid "login"
msgstr "登录"

#: templates/registration/login.html:52
msgid "Lost password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/search/order_search.html:6 templates/search/order_search.html:15
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: templates/search/order_search.html:17
msgid "Search for orders"
msgstr "搜索订单"

#: templates/search/order_search.html:42
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/search/order_search.html:52
#, python-format
msgid "%(count)s result(s)"
msgstr "%(count)s条结果"

#: templates/search/order_search.html:71
#, python-format
msgid "Placed by user <i>%(placer)s</i> at <i>%(time_created)s</i>"
msgstr "由用户 <i>%(placer)s</i> 于 <i>%(time_created)s</i> 创建"

#: templates/search/order_search.html:79
msgid "No results found."
msgstr "没有找到结果。"

#: templates/search/order_search.html:84
#, fuzzy
msgid ""
"<p class=\"lead\"> You can search for order title, body, or orderer. </p>"
msgstr "<p class=\"lead\"> 您可以搜索订单标题，内容，或者下单人。 </p>"
